試論述六道仙人和 大J 的共通之處和連登仔對兩人的態度（4分）

回水啦撚樣，你個av網死撚咗去邊？

諗唔到

做人冇公關，食屎架啦